
%% referenced

@book{sakai2011:gl-anime,
  author = {酒井 幸市},
  title = {OpenGL+GLSL による物理ベース CG アニメーション},
  year = {2004},
  publisher = {工学社},
}

@book{satsuma2004:physics-and-math,
  author = {薩摩 順吉},
  title = {物理と数学の 2 重らせん},
  year = {2004},
  publisher = {丸善出版}
}

@book{kishine2019:force_and_motion,
  author = {岸根 順一郎 and 松井 哲男},
  title = {力と運動の物理},
  year = {2019},
  publisher = {放送大学教材}
}

%%

@misc{quaternion-note,
  title={クォータニオン計算便利ノート},
  author={矢田部学},
  publisher={三菱スペース・ソフトウエア},
  year={2007},
  howpublished = "\url{https://www.mesw.co.jp/business/report/pdf/mss_18_07.pdf}",
}

@misc{marupeke-collision,
  title={衝突判定編},
  author={マルペケつくろーどっとコム},
  howpublished="\url{http://marupeke296.com/COL_main.html}"
}

%%

@misc{opengl-examples,
  title={OpenGL Examples},
  howpublished = "\url{https://cs.lmu.edu/~ray/notes/openglexamples/}",
}

@misc{opengl-flight,
  title={An OpenGL Flight Simulator},
  howpublished="\url{https://cs.lmu.edu/~ray/notes/flightsimulator/}",
}

@misc{cl-opengl-git,
  title={3b/cl-opengl: cl-opengl is a set of CFFI bindings to the OpenGL, GLU and GLUT APIs.},
  howpublished="\url{https://github.com/3b/cl-opengl}"
}

%% i-makinori link and refs

@misc{i-makinori:physical-worlds,
  author = {Makinori Ikegami},
  title = {physical-worlds GitLab repository},
  howpublished = "\url{https://gitlab.com/i-makinori/physical-worlds}",
  year = {2022-},
  note = "Physical Worlds Utilityのリポジトリ"
}

@misc{i-makinori:wave_practice,
  author = {Makinori Ikegami},
  title = {wave-practice GitLab repository},
  howpublished = "\url{https://gitlab.com/i-makinori/wave_practice}",
  year = {2021-2022},
  note = "[accessed 2022-11-24]"
}

@misc{i-makinori:geometry,
  author = {Makinori Ikegami},
  title = {geometry GitLab repository},
  howpublished = "\url{https://gitlab.com/i-makinori/geometry}",
  year = {2021-},
  note = "[accessed 2022-11-24]"
}

